屌你老母 呢個區議員係咪痴左線

棟野有人確診左房署hea覆話無人手清潔 佢地走落去幫手清潔！！哭𠹌左。。。

【防疫消息】
衛生防護中心大約於二小時前通知，今日一名武漢肺炎確診個案的患者（第1582宗）居住在三聖邨豐漁樓，正入住屯門醫院接受隔離治療。
今日稍早之訊息乃房署保安錯誤提供之訊息，
對此令居民感到困擾先說聲對不起。

令外因房署清潔部已經下班，沒有人手清潔消毒地方，所以議員助理到了豐漁樓，率先為大家消毒，
大堂及豐漁樓之公眾地方，三部電梯，出入門口，
所有按鈕都已經用漂白水清潔一次，而確診者門口，鐵閘也用漂白水清潔消毒。

請各位居民切勿恐慌，並時刻保持個人和環境衞生，出現呼吸道感染病徵、乘搭交通工具或在人多擠迫的地方逗留時佩戴外科口罩，保持雙手清潔。我會持續關注區內武漢肺炎疫情，如有最新資訊，我將儘快在此公布。

＃武漢肺炎 #三聖邨 ＃小欖 #出入都要繼續戴口罩

P牌推唔到阿有心有力做野既有無人睇到

PUSH

Push

CLS!!!

推到所有議員一齊做

巫堃泰

好多議員都係打個卡就算 佢敢落去幫手做埋一份真心痴線

有心做，但都要小心

係好事 都係壞事
佢地職能唔係做政府唔做既野

push 但改標題好d

一人行多一步為社區出份力

但你禁左不推

呢d咪叫有心服務市民囉！

報唔報名先？

On9

我on9定區議員on9

可能係佢on9

ppe 都無

居民自救

下次買件便利雨衣先

我記得個陣自己揀樓有人中招
落選個小數派著哂伊波拉裝勁驚死咁係到叫人小心D
但隔離成班街坊帶住口罩望住佢都唔知佢做乜9

巴打你呢個區議員真係難得

房署班人驚過乜 咩都唔敢做

著到咁鬼知你係邊個
出去服務街坊唔該著返件有你個大名既背心先去開工

學民建聯咁

做多左

可能個心唔係為左宣傳掛

不支持分化狗

老一輩唔識睇FB嘛有時要做得出面啲

推

但夜晚條邨清潔收左工房署班人應該都怕
多一事不如少一事

push

做緊要係有人知你做緊實事

好似台灣咁，每個立法委員，党部成員都有屬於自己既專屬背心同外套，咁先容易比選民知你係邊撚個

What is his name???

我

係議員助理去做wo

btw 冇著保護衣去搞衛生會唔會好事變壞事㗎

三聖區議員巫堃泰

係佢話緊自己on9

pish

桂林夜市旺角重生 本土派協助清理街道 作者：熱血編輯部 (Jason) 02-20-2015

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

仲要影相 之後派傳單掛banner話自己做咗野
做人冇公關死得啦！

其實真係要做好promotion 麻煩都要做呂仔就係個例子

+1 老一輩係靠呢啲架喇

可能人地本身冇諗住要咁做
純粹暗地裡服務完大家就算

其實有持續做街坊口耳相傳點都會知啲。一個行動reach到幾多人唔在於你有冇著龜背，係在於你有冇做開區務，養到一個 pool 既師奶住客持續關注你。

做到野 要支持

炒燃曬班外判啦

可能扮下野影兩張相

好波，呢的善行會令人加分

落手落腳

係政府唔做野
唔好當人一定要去做

嗚啊 推

實事必推

香港人 本土派 就應該要咁
為香港社區付出

所以要醒啲啦
要拉攏中立淺藍

Pushhhhh

Respect

做實事

支持，但都要不忘搞鳩房署

一開...幫藍醫宣傳果個呀...
想立洗會但唔報初選果個呀....

保留保留，但做返個區議員是好的

呢啲位有得比較

推 如果係民賤聯一早拉閘走人啦

令外因房署清潔部已經下班，沒有人手清潔消毒地方，所以議員助理到了豐漁樓，率先為大家消毒

唔該重點讚下議員助理好嗎 人地搵命搏 你淨係撐人老頂？

推 邊個黎

Cls

真正識你係老鼠，公關呀， 你估個個識你？ 投你對家嘅見你日日出現， 佢地內心都會諗自己投果個做嘜鳩。。。 潛而默化咁將自己融入社區度。
當然你做到幾十米睇全世界都認到你另計
但現實係你只係小人物， 行遠少少嘅人都認唔到你

Cls!!! 戴個豬嘴就落手落腳幫手消毒！

你唔講真係做咗都冇人知

pushhhh

所以依家就要大肆宣揚呀，開po嘅目的都係咁？

推!!!

感謝

想買本民前件褸 有冇得重製呀

支持真香港人做實事

就係要咁做，區議員好波

好癲

抹緊野時影張相，做張大banner, 標題'除病毒 救香港'
照抄DAB、工聯會咁

好好呀

agree 唔係話咩光唔光環
政治係咁 真係要做呢d
唔係好似 呂生咁 做好多野冇人知然後要退選

認同 呢d野一定要做
推到佢睇到

住哥頭
我垛有佢係福氣嚟
之前落選果個廢老蘇紹成仲同啲牛屎佬死唔斷氣出嚟撐國安法

Support!

其實都好值得素人議員去參考
要得民心得名聲唔係淨係靠政治表態

更多係要落區做俾市民睇

講真果句，禮義廉呢d位係做得幾足。細微嘢都係要大鑼大鼓話俾人聽至得，衰d講句你做完唔宣傳d街坊都可能唔知你做過

區議員唔係政府 唔好做埋政府個份

推post呀屌

Agger!

Tui

民賤聯係宣傳到連我地對家都知佢做D 咩
雖然好撚多係無恥扮成功爭取，但真係好入腦，自己友做實事就好多事冇人講，連自己友都唔知你做過野

呢D米叫愛香港啦, 好chi班仆街建制等出糧.

牙毛

宣傳過左火位可能做成反效果
但係至少聽到都唔會覺得佢係做show先
而家係難少少俾街坊知道
所以要靠手足幫下佢傳出去喇

恭喜屯門人

如果真心用心做，比人知又何妨
但打卡果隻就

真心痴線
但咁真係做死佢自己

做多咗

p牌推唔到
但好佩服！

too crazy

其實真係好有心
但有多少少公關會好好多
唔係話咩特登做show
但要比班中立/淺藍知道你係有心

同你個名一樣

做實事 respect

好感動 黃既區議員都好親力親為 今次疫情真係見真章

國際線有任 請每日推Post

你不推文

佢話緊自己on9

巫堃泰仲選唔選立會

做時做，要俾多D廢老知道才行

房署

真 如果單憑黃呢個字係撐唔足4年

連登唔傾得佢架喎
因為佢唔玩初選同屌9 35+, 得罪好多人

啲師奶呀叔上連登咩
下次真係醒啲 著有字背心影相啦

冇正確知識同防護裝備係好危險
有人揾命搏唔代表個個都要咁做
唔好老奉

區選果時幫白鴿屌柒本土派，咁佢究竟係本土定係泛民

cls!!!!!

我會唔會被人屌

Cls 好人一生平安🙏🏿

P

唔好睇少呢啲吃力不討好嘅事

癲撚到

唔理黑貓定白貓捉到老鼠就好貓

帶返個眼罩先

要話返俾佢知 要著返防護衣 無既起碼都著件雨褸 唔好spread開去。。。

一句冇人手就唔使做？即係又同黑警一樣

痴線咪痴線囉, 無啦啦屌人老母做乜鳩, 我屌你老母啦樓豬

Cls 轟政府做野就真

Push
但係真係唔好做咁多，陣間個仆街政府真係以為區議員有義務去清潔成個社區

Push!

老奉咖咩屌你老母

咁如果民仔幫我果區修橋鋪路，係咪都係好貓要支持？

推，但標題可以改好啲

咪戇鳩

大西北d區議員全部都好好

你啱

第一佢唔係專業清潔。
第二佢自己日日見咁多人。 中左毒就俾人笑一世。 仲害到人。
第三 區議員職責唔係清潔。

想J佢

無衛生常識。 無保護裝做 病毒清潔。 揚起曬灰塵。

佢資源唔夠定點？ 但都多謝咁有心有力做

萬事小心呀

好多區既區議員都好好
即晚已經派晒口罩落信箱, 夜晚又勁夜先返屋企, 第朝9點已經帶埋搓手液派俾街坊
如果個陣選到保皇黨真係食得屎

呢啲要推

好多區議員都落心落力

有心但都要注意衛生

吓

感謝區議員

Up

辛苦曬

我好佩服佢地做埋政府個份，但呢啲清潔真係要好小心

痴撚線

支持本土派都可以有民生
初選投泛民既手足可以考慮下佢地

垃圾政府德政

垃圾政府又搞到要市民去做

今次有無叫藍醫莊醫生幫手呀？
善用search功能

Agger.
但都欣賞佢落手落腳

好撚多PR公司入咗嚟

條友之前搞大人個肚話唔想生bb

我唔是打手牙

屯門三聖巫議員幫藍店宣傳

為做show推個議助出嚟

呢隻口罩唔得喎ching

你個post寫得麻麻地
至少應該係標題/內文寫邊區區議員&佢個名

有心做野唔可以無人睇到

真心為市民社區服務
親力親為，比著建制只會企喺兩米外指住個60歲嘅外判清潔工人話爭取乜乜柒柒，打完咭就收工

好似記得佢之前比人話選左區議員但好似無為自己個區做過野同成日失左蹤唔見人

做show姐

好人愈黎愈少^_^

其實巫議員FB 解封返我未，block咗咁耐？
麻煩PR公司同佢講返聲🙏🏻

CLS係咪顛架？

健吾個friend冇參加初選
咪拎本土兩隻字混淆視聽

冇投錯

話區議會政治化果班少數派食屎狗出黎吠兩聲

好議員

想參選新西

投你係無錯架巫巫！

屌喇星 同以前既區議員完全無得比
要宣傳比d中年老年睇到

推呀屌

嘩屌小心呀！

cls

樓主前排出個 屯門group乜柒和解 post
巫生出post柒咗又同佢解釋

今日又出個巫生post，又會咁啱嘅呢

政府掛住搞黨安法 民間要自行抗疫

p

唔參加初選既我連名都唔知

你連初選呢個比你宣傳既平台都唔參加
當你唔接受泛民搞既活動

但事實係入到議會一定大把泛民
本土就係要做帶領既角色
同泛民鬥黃 互相推動大家做得更多
佢唔肯投票既就挾埋佢地去投
你係要令本土派愈做愈大
咁你Mindblock左泛民
咁選民點期望你同佢地合作反抗政府

唔知保皇既議員可唔可以做到咁

真係咁 推到區議員知
俾老一輩知有做野 唔係下下都話黃屍

做足區議員本分抵讚
不過如果佢參選立法會就不了，因為佢冇join初選

政府唔救自己救

屯門友幫推

哦 而家睇返
原來佢就係健吾個fd
咁做區議員算啦

算唔係因為係健吾個fd
係因為唔join初選

佩服

好有心 CLS

推一推

讚同

on9得過政府唔撚做野？

RESPECT BUT,
1. MO X 泰, 同 健吾好熟
2. 唔會JOIN 初選

拉高晒區議員條curve

push
有人確診都仲可以話收咗工無人可以去清潔
香港愈爆愈勁唔係無原因

PUSH!!

tui

推 respect

多謝你

保護衣都冇件

呢件衛衣背負好多野
（唔系一般souvenir）

梁天琦不但成功於補選中取得6.6萬票，更有效利用這次機會，向外界宣揚其本土論述。（蔡正邦攝）

呢啲議員就要大大力咁稱讚下

yep

慘 啲廢佬當你係 咁撚後生做清潔咁折墮

應該唔係佢本人，係派左助理（fb講）
不過巫議員一向都好有心
有咩突發事第一時間就黎幫手/喺fb update資訊
唔似以前條廢老，選完就人間蒸發
而且佢係立場非常鮮明既本土派議員（所以俾房署留難，妨礙佢喺邨內設置辦事處）
好幸運佢黎左我地依啲鄉下地方工作

一切平安 萬事小心!

區議員嚟講就都得

介紹紅醫都算喇
前排仲喺度屌初選，佢咪鬼出嚟選立會啊吓

cls呢d真係出心出力 出埋條命 respect

加油

好癲 多謝親力親為為街坊做清潔

唔知點解我第一下就諗起黨鐵廣告

唔該包實自己先呀

幾皮嘢區議員攞條命搏 痴線咩

笠一笠個膠袋係身都好丫

CLS

屌 呢啲未做實事囉

如果今屆當選嘅係民賤聯班人都唔知點
齋講慈雲山，未爆之前陳_琪同潘_斌成日上嚟呃D啊婆啊伯，而家人影都無隻

屯門

推上報

小心呀

呢個重點，樓主請pin

幫藍店賣廣告嗰個？

推！

前派連登仔唔係仲大大聲屌緊人幫藍店賣廣告架咩

好波

屌你老母幫襯藍醫 都可以做下show當無事
咁林奠都可以做聖人啦

戇鳩到冇人有
真係打卡/同政府免費打工

好有心，但嚴格來講係做壞規矩。你話官僚都好，政府運作就係咁官僚，個責任本身唔係響區議員到，咁樣攬咗來做，對家（房署）以後都可以用呢次經驗嚟推卸責任，下次有咩緊急需要清潔又搵唔到人，就會話區議員如果覺得有需要又緊急嘅話可以自己做，然後當你冇做，就變成係你嘅judgement去唔做，唔關房署事。變成恆常操作影響埋其他區就慘。

啱 要有公關
做實事要大大聲話畀人知
由其係投共廢老

佢唔係叫議員助理去清潔咩

係囉
個區議員都係叫佢條靚去做

BTW巫生唔參加初選, 但又想選, 一定唔投

我入內文睇真D 好似突破盲腸

啲正評數搞乜
連登仔咩事
巫狗喎屌你老母, 咁都有人撐!?!?

推 痴撚線

你公司其他部門唔做野會唔會幫佢做埋佢果份？on9

當權既唔做野

呢啲咪叫做實事

輕輕一推

人地屌老泛民

睇到果兩張相明明冇白頭髮點會係巫堃泰
原來係派議助出去

想俾狗跟咩，依件咁撚揚
你擺係屋企收藏隨時中國安法

多謝

房署所有人死全家

人工人 方土方 泰

其實又唔係好多打卡

都有唔少有做

好事要傳千里，推！

respect

太強了 良心區議員

依個真心癲，respect

推啊

感謝巫堃泰

cls push

唔理佢係咪想參選立會
但哩一年佢做既野真係好多
三聖巴士站成日有車頂死D 巴士, 佢成日食食下飯就走去LIVE + 處理
光復屯門市公園佢都係佢有份發起

一齊幫佢宣傳

唔係話議員助理咩

做壞哂規矩

做同一樣嘢都可以柒同唔柒
好似波衫又得、大學SOc tee又得，polo 又得
主要令人易於辨認
特別區議員咁多地區工作

標題冇寫名已經呃曬

你應該開埋佢名比多d人認識

好撚堅，多謝你

推唔到我幫你推

PUSH !!!

原來係佢 同健吾fd
算啦 唔話牙泰

應該組織街坊義工去做

放喺屋企都驚 不如del埋連登

邊個黎

呢個一定要推啦

自己GOOGLE下啦

佢都唔識
上年做緊港豬？

屌 好撚好😭

點解之前有個po都睇過呢段野

一齊幫手做義工啦！

屌你老母巫狗都可以洗白
世事無奇不有

推議助去死
跟住幫襯藍醫睇病

推呀publicity stunt, but still... you don’t see 鳩官咁做

有料

潔就議助清
光環就自己拎
識玩

咩保護野都無，同送助理去死有咩分別？
為打卡咁搞是咪on9？
係咁好叫三聖家毛自己做唔好假手於人啦

做得好
支持做實事的既議員

個議員真係痴左線
為咗打卡推個議助去清潔
有冇常識架⋯⋯

想同議員助理講，
清潔工作風險比較高，
下次著番件PPE先

要有足夠防護先好做....大家都係人 萬事小心啦

其實係 我個區個民主派區議員選前一年已經成日響炒車塞車個時企巴士站提人要轉搭另一條線
結果就係連我淺藍老母無用開Facebook都認得佢

政府唔做唔通等死咩，自己做完再屌政府唔做

改個正常嘅標題係咪唔得 標題黨呢啲風氣係幾時開始

民生無小事，respect

多謝您

UPPP

應該一樓開埋名

民建聯去左邊？

厲害
係咪做樣都叫有做嘢
支持！！！

抵推

係抵讚既
但佢自己既防疫裝備唔係好高
起碼要全身保護衣啦
除非佢呢套衫同鞋諗住唔要

要大力宣傳俾d廢佬知

明白唔係老馮多謝

做戲都咁話 比起所謂既公僕 佢地先係

比套gown佢啦

唔參加初選但又想選新西喎

拉

拉

唔參加初選

拉

你開咁多搞事post都係犯左國安法

佢之前宣傳藍店

巫堃泰好撚癲

雖然個人覺得區議員係施壓叫政局府做而唔係自己落手做
但我都真心respect

謝謝巫堃泰

讚要讚
不過呢個係助理嚟

Pish

推有呢啲議員 香港好幸福

獻世派去咗邊度獻世

係呀 熱狗打手清算本土派

自己香港自己救
靠共產黨仆街啦
武漢肺炎，水災
中國共產黨政府
做過乜嘢重靠佢
法治變人治
遲早玩撚完

議員助理

我推

羨慕
我果區果個乜都無做過

自我宣傳

推！好人一生平安！

CLS 好撚大愛！

垃圾房署

3 萬幾唔洗做？ 你估真係坐下又3 雞呀

推 真心愛港區議員

叫醫管去做下囉

邊間 三聖咁多間士多

真係超級有心

g chi

呢個區議員我屌你老尾啊！！！

著保護衣啊屌你老尾！！！

著保護衣啊屌你老尾！！

為街坊服務都要保護好自己啊!!!

你病咗咁邊個睇住個社區！！

衷心多謝你!!!

自己安全最撚重要呀，為臭閪藍絲賣咗條命唔撚值

掂, 真村長!

Sad but true

小心啊

到時著到咁又畀連登仔話博眼球

唔好誤會佢，佢要感化藍醫轉黃
唔知轉咗未呢？

但佢好似無join初選？

不嬲係咁，政府唔做嘢，我哋做埋佢果份，人工佢收。天在看。

有豬嘴同面罩應該無事
係事後消毒豬嘴同罩時比較高危

著返件保護衣好d,同埋口罩要係正規口罩/n95

豬嘴唔會過濾招呼出空氣

推你地老母咩
條友黃轉左藍啦

唔應該咁低調

真係要屌撚死個區議會個老母？

好有心

啲PR下下都P牌仔
比少少誠意啦

感謝

係好有心好有力

但可唔可以分清楚

唔係做到奴隸咁你就丁得落㗎

選民質素呢 要清潔叫議員搵人做啦好無？

努力啲做政研同政治嘢好過浪費自己時間啦

幫你推 好欣賞份心意

但做勞工唔需要佢 各施其職好啲

如果諗唔到嘢做所以得閒 咁選民應該擔心至啱

好似㩒錯不推 補返

係就好

如果係咁先識玩

支持

G持！！！

要俾多啲人知

支持

呢個議員好嘢黎，佢之前都熱心推介間藍色診所

啱啊 都唔係議員本人

推到盡頭

小心啲！

佢個助理本身都住個棟 所以努力啲清潔都好既

支持議員！

做到野

感謝你

幫推

防護套裝都冇

雖然係好事
但搵人去清好啲
議員助理連防護衣物都冇

多啲人知

up

岩啊

其實真係好sad
要自己落手，政府無能力喇， 點解唔揾解放軍黎救香港人呀

黑警呢？ 又冇人喇？

香港人真係好撚中意食做奴隸，一齊做奴隸再自high

應做野果d全部唔做野，然後成班自發撚， 畫面好靚打哂飛機